無謂到這秒也奢盼有轉機

沒有勇氣憎你也沒有自尊捉緊你